［歡迎屌我］公開對話係必須嘅

依家林鄭就係想營造一個佢讓左步，但係示威者就太過強硬嘅態度，好多和理優會覺得我地都要讓下步
咁當然5大訴求要絲毫不退，但係公開直播對話就算做show都要做，如果唔係輿論上，國際上我地會好蝕抵，特別今日林鄭英文用埋dead呢個字
當然邊個人對話都唔能夠代替全世界答應任何野，但係學生應該算係最好嘅代表，因為學生俾人嘅印象係無關政黨政客事
而對話嘅目的，就係當面向林鄭表達訴求，令佢係電視前面口啞啞，咁先可以突出佢之前嘅「讓步」係有幾廢
至於細節上，我覺得學生代表可以穿黃色雨衣以表示對烈士的尊重，代表一定要本來無咩知名度嘅（touchwood就算發生咩事都可以賴不代表我），同埋唔可以提今次以外嘅訴求（唔可以令輿論轉移焦點）

唔同意嘅歡迎屌醒我 歡迎辯論

推

其實我同意, 只要學生代表com 好要企硬D, 一坐低就先叫政府唔好好似錄音帶咁講野,直接回應7大訴求，唔應就走人，唔好俾位政府入就ok

未撒回，未回應訴求，冇對話學生不等於香港人。

對話可以 但堅持前設
又點睇

點解唔係一齊傾而淨係分晒派咁傾??
共狗既分化手段你睇唔出?

但係佢拒絕學生要求嘅前設喎

反正有巴打今朝估中左80%, 下次有會面應該一坐低直接由學生將錄音內容讀一次, 殺佢個措手不及然後冇得再跟錄音講

佢想用公關手段解決政治問題, 講撚完

同意，其實唔駛傾，所有香港人嘅事，唔係叫幾個人傾就得
同埋，學生嗰2點前設都唔肯，仲信佢？大伏嚟

要傾唔係唔得, 邊個去都得, 一句都唔洗講, 就咁擺4個義士遺言係佢台面然後起身走人. 完

撤

梗係要咁啦
你應承放義士唔追究,公開對話,我咪考慮同你傾囉

當年中英傾香港前途,鄧小平都要求香港將來比中國作為前設去傾,即係一入去傾已經投降左一半

邊個傾邊個就係鬼
你條仆街唔好誤導人
傾唔成形象差既係政府唔係市民
條件已開出 唔需要再開會
開會你就係幫佢做聽民意既show